如果發夢時去大使館避難會點？

外交風波 ?